宥真（真真）的美美校服照 (*^^*)╯

美哭了~嗚嗚 (;´༎ຶД༎ຶ`)

唔係退咗學咩

好美喔（≧∇≦）

系 所以是絕版照片...😳

好美喔(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

我幫妹妹補習

法國真真耳仔好靚…

是幾標緻的...

點解同樣都係starship但差咁撚遠🤣

串鳩我英妹?

係 牠元英黑...

我做她私人同學...

講緊姜敏閪條臭鳩

下== 我吊您母親...

兩個都美囉... 美少年+美少女 (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

永遠g持星船孖寶❤️💪💪

嘩屌你老母成個鍾辰樂咁

高汁❤️💘✊🏼

5識ಠ_ಠ

gchi💘✊

識貨💘✊🏼

姐係大6仔

您就大6仔 ...

再黑送您中

尼件野，我啅～硬佢

😱